FB群組動物生命糾察隊 Loy Ho及其黨羽老屈阿伯賣狗肉

死八婆何來快撚d出黎道歉啦
有手有腳翻工學人拎綜援既社會廢物

涉嫌誹謗伯伯既Loy Ho Facebook：

Loy Ho 最後回應(已刪文)：
幾個重點重post 一次後不再回應這議題。
1) 若閣下無法尊重我們對動物生命的感受，就請不要妄想我們對閣下有任何回應。
2) 劏狗賣狗肉是犯法，擺放動物屍體在街也同樣犯法。無須以假扮｀支持小店＇來横行，喜歡謾罵的也隨便，反正我在動保界拾幾年來從來都得罪人多稱呼人少，喜歡的就合作，互相扶持，不喜歡就過主,從不免強。
3) 所有組内成員言論，在未得本谷admin確認情況下，均只代表組員個人意見，不會代表本谷立場。

死仆街話人掛動物屍體出黎犯法
咁你老屈人係咪涉嫌誹謗啊？
出黎道歉未啊

Becky Mok係熱狗黎
何來大左膠

熱狗=弱智係常識吧

人地一個老人家開間鋪自食其力 唔似其他廢老
你一個拎綜援既社會廢物係到老作同老屈人地

個班傻鳩

好嬲啊我

sorry唔覺意掂到禁錯制負評, 我錯

咁撚反智既喂？

原來所謂大愛、所謂保護動物，
係要群起攻擊一個自食其力既無辜阿伯？
宣傳動保係你自由，但言論自由唔包括毀謗
怪錯人要講對唔住，小學生都識啦

你地咁愛動物，咁點解唔可以愛人？
成日講善待動物先係文明社會，
人文精神好簡單，係同理心，係人與人之間既關懷
但我喺你地身上只係睇到對人文精神既踐踏
唔怪得你地咁愛畜生，原來係同類
喺倒行逆施、不知愧恥既你地身上，
我睇唔到人禽之別

正皮支持阿伯
負皮俾批鬥者

用腦都知啦屌你老母 殺完狗放出門口比你睇到 你咪撚柒啦神探 呢d人一出世以經錯撚哂

g持神父

班友咪就係企係道德高地黎搞鳩一個普通人囉
佢地根本就係覺得 冇成本 告得入就出名 告唔到冇人理 點解唔做
話咩愛護動物 咩五毛阻佢地爭取公義 咩光明正大搞你都唔會有事 一早就將自己放係立於不敗之地

當初講到咩專家肯定 又講埋動物結構 又搬法例出黎講 好似好把炮咁
到人地攞晒證據 俾埋人驗 證明咗自己清白
又話佢地偷龍轉鳳 做馬 唔肯去信人地 想攞埋個尾彩

呢班撚樣口講就公義 實質就只係自私自利

巴打你一句「你地咁愛動物，咁點解唔可以愛人？」
真係講中我心聲 直頭想同你拍個手
為動物既出發點的確係好
但依家班人捧得寵物過高 完全遮住曬個理性

蠢人最鍾意就係懶醒
令人氣憤就係佢呢種態度

唔講我真係以為睇緊溏心風暴
呢度唔係法庭 唔需要證據 我對眼就係證據

其實真係好on9
係香港搵流浪狗劏成本仲高過你劏羊
係邊撚個位可以搵到咁多流浪狗劏

香港實在係太多人唔用腦諗野

個fb page叫 "動物生命糾察隊" 真係好撚虛偽
好心改名做 "貓狗生命糾察隊"啦

如其話唔用腦諗野，不如話個撚個太撚得閒中意諗陰謀論，周圍屈

推 搞撚大佢就啱

上面已經有人講左，fb 某條友係熱狗
熱狗同民主黨，光譜係最接近，都係好撚中意陰謀論屈鬼，今次單野完美展示左2隊屈鬼黨team work 既力量，屈到人執笠

其實比我都無諗過成本問題
只係覺得今時今日劏狗呢d行為係香港真係極少數, 可能性低到幾乎零

入gp
返大陸食狗肉再send比佢
拍埋片折磨隻狗先死
一刀過殺既唔食

其實我覺得
連成本問題都唔洗考慮
喺香港你當街當巷劏狗
同當街爆格根本一樣係搏拉
佢仲要大大間鋪喺度 真係當人戇鳩嘅咩

左膠真係特別弱智
何來淨係share post 同del comment

海味鋪大獲啦

放動物屍體出黎

辣殺
幫推

我試過入gp嘈佢，然後佢就踢咗我出去。佢根本就同班狗撚不願面對，係個gp到圍爐

極度自我中心咁款

唔撚同意佢哋就五毛，仲惡過共產黨

正條撚義咩

由佢講大話作個學術界唔存在既「高級教授」出黎已經係一件心術不正既事

係都屌左毛孟靜先啦

正常人見到應該好奇係咩黎咁大隻 班傻鳩第一眼見到應該就一口咬定係狗 真係害撚死人

毛孟靜係我見過既議員之中少數真正有良心

毛孟靜都算叫做有出post道下歉澄清啊，鄺囝笠水笠到唔知去咗邊
Btw唔知佢係刪post無刪相定就咁隱藏咗個post，我係佢啲相到仲搵到個post，然後bin c

最撚戇鳩係班人柒撚左就諗住轉移視線 係咁話唔應該食肉 就算係都唔好咁擺出黎 班人真係食素食到傻撚左

一關於動物就上頭 有理無理瘋傳 7左係facebook落個tag就當道左歉 重叫苦主體諒叫有良心

屈人唔洗本 Loy Ho賤撚到仆街
寧枉勿縱 將香港支那化

叫得狗賊隊都知閪野黎

幫推

佢最後咪話中共介入 好多五毛出黎搞事所以唔覆

道德塔利班

BTW: 神父幾時加我？

神父幾時返廣西食狗肉

祝佢下世做狗

體諒呢個字俾呢啲撚屌亂用

錯就要認

之前已經係飛屎卜食緊花生

我夠有養過貓狗
我都起碼明白呢個On9既道理
動物呢家野都係講命水

我甚至見過有啲動物權益自稱愛護動物既人可以有幾撚極品

“我係凈係當貓狗係生命呀 唔比呀？我爭取動物權益同我愛動物又關我食豬牛羊雞鴨鵝魚乜事呀？又關你乜事呀？“

我讀左咁多年書，真係宜家先知原來豬牛羊雞鴨鵝魚係素食

睇返呢個Post
你係專重生命既前題
可唔可以先專重下自己既腦袋

無法尊重對動物生命的感受？咁唔通比你屈果個伯伯唔係生命？
真係我到宜家都好懷疑，條友到底佢有無去過街市
劏狗賣狗肉犯法我夠知法律既明文上係啦屌
但你話擺放動物屍體在街也同樣犯法
真係屌你咩，你叫街市班豬肉佬同賣魚佬情何以堪呀
果舊又唔撚係屍體來既 ？

講野都唔撚用腦
叫人專重生命都唔撚專重自己個腦
講既野都唔專重仲好意思叫人專重佢同個團體？

驗腦有團購呀

自己搞完屎棍,又話中共介入,真係無撚恥

15:30 update 相中屍體已得3位動物專業人士(包括一名大學高級教授）認同是狗屍。
................................................................
糾察隊義工發現元朗金輝徑有食肆懐疑劏狗賣狗肉，據街坊說該處幾乎日日聽到劏狗慘叫聲，食肆好精將頭和爪全部斫哂。 義工已報警及食環，但署方反應態度甚hea，相信成功檢控可能性低，现呼籲元朗區動物朋友，密切留意元朗金輝徑一帶，尤其食市後巷垃圾筒, 及請巡查附近垃圾收集站是否有動物殘肢，及若聽有動物慘叫聲請即Facebook 直播及追蹤出處。若能放蛇搜證，請在確實自己安全情況下拍下證據post 上網share及tag 此post,讓我們跟進。( 無論狗或羊，私下屠宰在香港都是犯法的。)
此post 出後，開始有5毛來開工，力勸相片中的是羊屍不是狗屍，香港人連應該當小事，大意想叫香港人唔好出聲唔好理，連懷疑都唔準？查都唔好查？(好有大陸維穩工一貫風格。)
香港人做食肆光明正大的，有人來查來報來點名係會請埋飲荼多謝都黎唔切，係唔會怕的，小本生意難得有人提，自己有水準怕咩俾人知，除非身有屎，或者被黑社會落左腳才須要做埋偷偷摸摸的勾檔去買黑社會怕。
仲有幾個僵屍account 好大義地話，如果係羊就谷主道歉，如果係狗就拉。呢D就係香港動保界的沙石。

唔同意佢就五毛，仲惡撚過共產黨

呢個推呀

好似連登

推

嗰九百幾個連登仔

賴中共 5毛就成件事合理晒 唔使同5毛解釋 道歉

嗱，我唔準你咁笑匡智啲學生架

掛動物屍體犯法
全港街市檔販拉晒未

其中隻搶口狗西Becky facebook有燒乳豬門口拜神相
擺晒v字手勢影相果隻

屌 搵人起返佢底啦 仲咁串柒柒 貼埋便街招 屈人屈得嘆爽

我明明都有追開原Post
點解同條友講既野出入差咁遠
我係咪去左平衡世界
明明入面有部分既人根本就唔撚係五毛
單純言論係語法擺明老一輩姐
但有果一班人根本係純粹係懷疑佢既言論
自己講完唔通“連懷疑都唔準“
咁其實人地都係連懷疑緊你姐，唔通又唔準咩

柒左就賴人地五毛共產黨，真係厲害過屙屎唔出都關佔中事
條友自己仲五毛過五毛囉好無

道歉呀屌你老母

講真,出黎扮死狗道個歉
我諗大半人都唔咁得閒再追擊佢啦

全港燒味鋪都犯法

條綜援西同時飾演生物學家 獸醫 法律專家

又唔係d咩重要野駛鬼出動五毛咩
對呢條友黎講錯既永遠都係世界而唔係自己

修友係咪癲撚左

成班拎去人道毀滅啦

禍必及家人

好嬲

去唔去幫襯 卜定枱

我唔鍾意食羊
鍾意食牛

仲有鄺俊宇條7頭皮 屌佢老母

冰鮮羊係差d

鄺仔總算落去伯伯到食左餐飯
寫左一大篇文幫手吹奏 算係曲線向伯伯示好
我廢事追擊佢

係唔鍾意太「韌」
好易攝牙

有冇賠錢先 人地真金白銀有損失 唔計心靈

無，連道歉都無啊

鄺仔呢d政棍你預佢會肯做d咩

牙lai今次又嬲乜…

整唔整煲龍虎鳳嘆下

嬲d所謂愛寵物人士屈鳩個阿伯
仲有鄺仔

不了
我愛護動物

今次拉登仔撞撚哂車啦！

交通黑點黎

冇追晒全部post 點起到條友係綜援狗？

佢wiki咪有

啲乳豬燒完都係就咁放係街啦

真係有悔意嘅，應該拉大隊去搞白鴿週年晚宴當幫補下。

何來都出左名有十幾年...連民主黨都割席避佢

死左膠屈完人唔撚道歉,正賤種

據說話個伯伯做到出年四月約滿就唔做啦

但係佢依家砌詞老屈wor
報案咪報案lor
打咁多廢話話專家又乜又物

樓主好波

on99咁

佢個個所謂嘅德國朋友咁有錢點解唔資助埋佢兩母女嘅生活，搞到佢要拎綜緩

果班人食屎啦
唔撚好去食齋，講到自己咁偉大

係伯伯好人唔告佢咋

有威就攞 成日淨係識抽水
上次藥房貓扮做野 搞完簽名攞左光環就話施左壓 人地禮義廉直頭約見左漁護署署長

何來原來有個女
你咁既柒樣都有人屌你塊閪
你個女見到媽媽咁無陰公真係會唔想認你做老母架
你睇下 你媽媽有手有腳拎綜援 社會既蛀米蟲 你媽媽真係廢柴黎架

雖然拎綜援 但個女讀國際學校

個老母咁撚廢柴 唔知係咪囡囡生性 細細個就出黎做ptgf供養自己

叫人贊助真係on9到震

推到條何來仆街死

同熱狗課金旅行真係如出一轍

人地叫佢返工 後生遙遙有氣有力
何來：要搞社運，不了

對比伯伯自己搵自己食 呢個何來真係玉皇大帝都救唔翻

邊到講

證明kol都係收錢做野

賣的是羊 何來是狗

推到佢仆街

燒味檔

行轉街市都大把動物屍體

我搵搵先，但生意少咗係真嘅，因為而家食環唔俾伯伯係地下到開枱，剩係可以用樓上開三張枱咋

起唔起到底

維基有

退休？

出晒名仲起

我搵一搵返先

Becky mok已經俾人搵到啲出嚟

起碼見佢食鵝肝 生蠔打晒卡
仲要攤隻燒乳豬係門口...真係應撚晒棍

成班抗共勇士

屌，頭先我都仲睇到佢柒下柒下咁

係所有野都係一個局
我係阿伯伯個仔

條友係大埔grp吹奏陳雲
你覺得佢有幾正常

熱狗智商係咁上下架啦

搵唔到,希望係我睇錯啦,我都想繼續食到佢嘅羊腩煲

up

其他連登仔用咩手法處理咩事 我唔理
總之依家辣到我 我就屌撚死佢

道德傻鳩是要反的

死啦，我平時打邊爐仲要咁多動物屍體光明磊落咁擺出來

佢話將動物屍體擺放出來已經係犯法

放係擡頭既仲要經過埋肢體同切片我仲食得津津有味

我一定係罪大惡極，罪大滔天，罪無可恕

我要比黑警叔叔拉我返去坐監啦
各位巴打我地再見啦

Push

Ok 再公審

要屌柒佢老母冚家剷

有冇人起到loy ho底

幫手推下

短尾狗？

已處理過嘅肉仲算係「動物」屍體？

咁出名 洗Q起

屌 乜撚野動物屍體呀
狗肉 全部都係狗肉
我有磗家證人可以證明係狗肉

乜話 唔係狗肉？？
一定係 除非唔係

動物撚講野 真係萬能Key
公我贏 字你輸

其中一位係大學高級教授

某某人呀麻 我識佢喎
佢咪係呀邊個囉
阿邊個都唔識 有無搞錯呀

高教授呀嘛
尋日同佢食飯

我聽聞高教授係調理農務系既大學高級教授專家來架
果邊宜家證明我話連食環都唔洗Check

我到底係食緊牛肉定狗肉
牛肉係素食定肉食

我好不安

好少見樓主咁認真

佢近排有d事
個人變左

是其是

當時嗰啲道德撚係咪潛咗落佢老母個閪到

聽過兩腳羊未？
文革時代極品羊肉
何來係狗？

樓主高汁

何來呢條友，好多事蹟架喇屌

幾時告到佢仆街死

係10A個post搵到何來，到底要有幾咁厚面皮先覺得自己到呢刻都無做錯

KOL咪就係呢啲囉
口講公義 實則就係為名利 柒咗都仲要攞尾彩

條八婆真係無恥到無敵,冇人吹得佢脹

何來，仆街等天收啦你

我都問左3位專業人士(包括一位高級精神科教授)證明佢精神有問題

你就精神有問題,佢拎綜援,住大屋,有花園,個女讀國際學校

好撚慘 周圍仆出黎比人屌
之後又縮返入佢老母個爛臭閪到

面皮厚撚到

仲醒撚過愛因斯坦

呢條臭西面皮厚撚過石頭

[img][/img]

呢啲咪叫無恥

同大陸人有咩分別
要不是......